其實在意果啲經濟一週投票 會唔會只係比錢石鏡泉賺

係

好on9
人地鍾意set個數幾多就幾多
又無實質作用

你識乜
各有各做
唔試過點知得唔得

係 講過好多次

蘋果可唔可以搞番個

會